有冇玩緊CMB嘅巴絲 (159) 聽日一定會有match嘅

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

以前啲古裝韓劇係好睇嘅
大長今
明成皇后
香港係唔會拍到呢類型

終於到自己中1001

呢個真係要有返咁上下年齡先識
笑到我仆街當年

韓國咁紙醉金迷
香港個情況好特殊，人口基數少，受眾唔多，變咗拍肥皂戲以外嘅戲唔會有人睇一係就啲人走晒去同支那合作
不過支那啲垃圾講嚟都蹝鳩氣

長澤正美 0奶搖 係初代日本女神

識野
呢套好睇

睇完金魚就有歐聯睇

香港地淨係識拍宮鬥劇
睇到悶
同支那合作，一係慳錢，二係文化入侵
遲啲你日日黃金時間會睇到建黨偉業呢類題材嘅電視劇

呢個同上面兩個無得比
長澤 毒撚FF女神
0奶搖 世界中心呼籲愛 白夜行 螢之光

九巴同山p差唔多樣

世界中心呼籲愛 白夜行 求婚大作戰 呢幾套世界級

宮鬥劇多人睇嘛之前套乜嘢攻略都被人吹到上天

建黨偉業呢啲太直白啦，佢哋依家鍾意拍啲中國係科研、醫學等等方面有飛越進步嘅戲同電影好似三體曲解同魔改原著，一係就搵啲gay佬拍啲驚察服務人民，政府幫忙弱小嘅戲
總之支那所有娛樂產物都係垃圾，成撚日拍啲垃圾打飛機維穩片，連拍綜藝都要宣傳愛國愛黨垃圾

套攻略就係強國劇特色，一味拖
雞碎咁多野都拖幾集

拍你講果啲劇係宣傳形象，同時制造歌舞昇平嘅景象
實際一般打工嘅生活差過佢拍劇入邊啲人10條街
所有綜藝節目都會宣傳維尼嘅思想，正能量
而家同老毛時代有得揮

無睇過評論唔到不過一定係垃圾嚟

依家連好多愛情劇都會有植入式宣傳愛國/中國世界第一嘅思想，只不過電影會再偏重啲咁解
呢啲手法高招呀，大把後生都受，連睇個動漫都關共青團事

但劇入邊啲電子產品都係apple
車就中外合資，冇本土100%
啲演員設定個個外國名校，有錢
完全係崇洋媚外
不斷用民族主義去刺激愛國情懷
效果只會越來越差

Match完一日覆一句係咩玩法

抗日先正
我爺爺小時候係抗日英雄，比日軍殺死都寫得出

啲食物咪本土嘢成班食地溝油垃圾，乜乜麻辣燙串串

我反而覺得佢哋啲民族主義其實繼續發落去個效果分分鐘去到毛魔嗰時咁支那人體內嘅小農DNA助攻咗好多

bot

大家有無咁既問題？

就係見到有 notification , 但係開 app又見唔到

有因爲咁miss咗幾位絲打
佢依家有時要禁入chat room先知人哋覆咗你

原來唔係剩係我係咁。

手撕日本仔
打極都唔死
重要所有皇軍都識講蝗語
啲穿煲位多到數唔哂

每日一篇好正常

新手留名

新post 留名 用咗個幾月都得好少match match到傾落又冇feel 想放棄了

sure啦 深夜放毒

可能人地唔expect唔太熟就聽你講咁多掛

甚平

除咗約fd會打比佢問位置外，基本上唔會打比fd

[url]正常巴打一個月match到幾多個？
玩咗一個月 好難match咁 [/url]

深夜好奇想問下大家single咗幾耐

7年

A0 以前讀男女校 仲要nursing人 都係出唔到

新人留名

好想睇巴打個樣，開埋男仔ok？

一年

正呀雞煲我都好鍾意食

以前成日食荃灣嗰間7品雞煲不過知道佢係19店之後就冇再去過

推多推 一陣改返

我以為你18歲係講自己sor

玩個apps都搞到咁複雜咁
有緣個個都會match到
唔洗咁上心

唔結婚都可以到老
結左婚都未必一定到老

轉左whatsapp 加見佐幾次，但keep住一日回一、兩次，有時仲過佐成日先覆係咪無希望啦

想問下每日random果d，係咪都係人地preference有include你先會出現？

屌我都係，以前好鍾意食一品雞煲有無人介紹同lv雞煲

真，一品好撚好食
不過8月開始唔撚食了

一品啲雞煲真係好出色好掛住
但就係唔撚食！！臭雞

濛 & 弱水三千

會睇到的

like完冇like back咪仲差

3分鐘
又會係0 like back

發覺成日 X左先睇倒原來人地like左我

唔係嘅
咁陳煒叫煒哥又完咩

0match辣殺App

我仲有個名叫X爺點睇

我突然間有個體會
有啲男仔真係好識撩女仔

例子如下（分別三個人嚟）

相信女仔都會有好識撩男仔嘅例子
有冇巴打分享吓

坦白講
我作為毒L完全冇呢種自信講呢種撩人說話

靚仔做 = 識撩女仔
毒撚做 = 性騷擾

Me覺得好ok
不過默默出手type會更吸引

Match 幾多個都係唔想講野

等我過幾日試下依招

成功嘅話係咁二過番幾千蚊畀小弟就得

窮撚 冇錢

扮驚啦on9

好直接

鼎爺

清 露兩手
好以下時間 我地交俾高登巴示範吓

柳爺

屌⋯⋯⋯

你: 我用左一段時間 開始想del
我: 為左你 我都會想一齊del

係我我會：好呀咁一齊del

有無高手再出招

偽文青

下識左你之後已經冇再用

有冇人可以教下我點flirt

拿拿DS巴我同高登巴思路一樣

真

如果仲係app入面你會點答？
Btw你個答法都好ok

糖尿

想講同我一齊去飲 無糖都會甜到漏

好撚尷尬

你想試下比仔撩？

都係好撚尷尬

sor 咁我收收皮先

Ok聽日3點天仁等

tst定太古

應該會 我估80%左右

問吓我朋友先

媽 我得左了 多謝各路英雄相助

你見唔到木廠巴都想被仔撩咩

方唐鏡

金鐘m記誠品版

等佢收工問佢係咪真係去先

記得大合照

素顏去就冇問題

順便識埋uncle

btw好似完左個話題
遲左

你: 我用左一段時間 開始想del
好呀，遲啲約出嚟，互相幫大家del

即block

咁
你: 我用左一段時間 開始想del
諗係冇用，要做先得

佢睇得太多偶像劇
以為個個瞓醒都好似新垣咁靚女

我都未拎到你contact 未可以del住

巴打有料到

未
純粹想消磨下時間
同埋冇乜所謂大10年都可以接受

留名 學野

好正

終於儲夠385 粒豆
準備石沉大海
其實有無巴打會貨金？

想改名做金城武樣了

咁店員咪易分d邊杯打邊杯?

夠鐘食下午茶啦

好邪惡

又出番嚟

有料就拍緊拖唔係 由post 1到依家都單身啦

cake嘅型狀同糖漿杯就認到啦

真心咩啲女女唔啱feel？

飲左成年代糖水表示 肥仔水個味道難以代替

野飲就不了

真最愛飲化學嘢我好感動

朋友你死圖

行山人咁多 都好危險喎

又一日0 like

女人正仆街

same

召喚今日0match巴絲

識chill喎

因為伍公子唔係金城武姐

依然0 想問係咪有得boost 變一日有40 suggestions?

有

點解可以咁神 睇到有咩人follow左

睇番follow list跟時序排㗎(好似係)

靚咪係 同睇男仔一樣

又講事實出嚟

究竟女係點追既

養狗我OK

貓都OK

有冇養狗養貓護士絲

點解鐘意護士

癡漢

點解條條女第一句都係問讀書定番工 答完佢讀書就消失曬

養貓護士巴路過 需要愛

咩國家嘅劇嚟？

cs 1.6

你有ps4？

邊個係啲牙